====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est cet argument qui , au plan juridique , m ' a ouvert la porte du « permis de faire » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

